女朋友就黎用iphone個新功能玩死我啦

之前iphone出左個新功能，叫做乜鬼野尋找我的朋友，功能簡單黎講就係down個app就可以用iphone追蹤另一部iphone，本身女朋友唔同我講，我都唔知有e個新功能，咁我女朋友就叫我down黎試下玩，個陣冇諗咁多就down黎玩下，點知down完就奶撚左野啦，成日睇我去左邊，平時出街都會通知聲女朋友等佢放心，宜家講完佢都係唔安心，有時落街跑步，跑到去近海附近，會問我跑咁遠做咩，自己出去買d野，問我做咩買個樣野要走去商場，收工行遠少少去書局睇下有咩新書，又問我做咩冇啦啦去書局，問我係唔係同女仔去，就算我留係屋企，佢都會問我做咩唔搵下佢傾計，大佬我想打下機都打得唔安心，如果我唔用個功能又唔得，佢一定煩住灑亂諗野，宜家我無時無刻都覺得佢望住我咁，女朋友我知你有上連登，你睇到既話唔洗望完手機再問我做緊咩啦，我有連登ac宜家上緊連登啊，你滿意啦。

巴打你不如去坐監啦
坐監都仲自由過你依家

個女朋友咁唔信你既
我估你都係果d外向撚 好yo果d

都唔係好yo既 不過好中意做運動

巴打係入面坐左幾耐

屌你老母 當年飛你係啱既

樓主條女Mon 緊po 呢招廢左啦

簡單破解法：

只要用返同一個apple id login部ipad，就可以係尋找我的朋友app入面，揀「以其他裝置分享位置」

再揀你部ipad然後部ipad長期放係屋企

咁你就永遠都係屋企瞓緊覺啦

樓主唔識Del左去

如果可以咁做 我一早del左啦

所以話情侶最好唔好同款手機

樓主人生已完

咁我又唔會冇啦啦換手機 加上我覺得iphone真係好用

條囡店解要咁呢？
一於以牙還牙，
佢你去邊你都問返佢。
互mon

佢點對你
你點對返佢

治標唔治本啊 加上我好信佢 係佢成日好想知我做緊咩

唔係個app問題 你條女..飛左佢啦

我地分手啦

Android又贏

我唔會同你分手嫁

樓主下次試下去醫院停留一陣，再行去殮房門口

佢會問我探邊個

有無諗過咁樣仲可疑
拍緊拖時當面一齊打開手機試下位置準唔準時
發現樓主仲係屋企
呢個時候女朋友應該嬲到癲

利申： 女人

刪9左個app 叫佢去同個app拍拖啦麻9煩女人

睇還睇，問點解去嗰度真係

光明正大 怕咩被人睇?

咁咪出門就熄咗屋企wifi ，遇到上述情況咪壞個app壞咗del埋佢

係囉，光明正大 怕咩俾人監控
你搬去中國住啦

如果俾到安全感女朋友
佢仲會咁樣做咩?

要安全感不如搵條繩綁住佢好似拖狗咁啦
根據樓主提供的資料，出街去邊都有電話報告有交帶，仲想點？
咁都唔夠代表倆個人其實唔係好夾，分手啦

不論男女，要俾安全感對方我絕對同意，但唔好咁痴線啦

你知道晒我行蹤好有安全感？
但我無晒私隱好無安全感囉！

我男朋友都有報告行蹤我一直好信任佢
有日手多睇下佢位置
發現佢叫雞 係果到停留咗1個鐘
所以......

搭船轉過去ipad掉部ipad落海同佢永別

絲打 咁你之後同你男朋友點啊

之前懷疑個ex偷食 幫佢加左呢舊野
光明正大咁同佢講我地試下呢個app
佢每次去搵sp都偷雞閂左佢 懶醒咁

仲要講晒大話扮係公司 明明約左條女係酒店

閂左佢會點嫁?
即係個地點會停留左係公司?
離開公司前關 就一直係公司?

分了手啦
佢叫咗3次雞......
而家決定以後有新男朋友
都要咁樣CHECK佢......
因為好大陰影 同捚對男人既信任同安全感既野真係一世嫁

好耐啦仲新功能
當年一出我條女又係偷偷地整咗
仲同我講我都可以check 返佢好fair
我二話不說就disable 咗佢
同佢講而家我拍拖定坐監
佢即刻收咗皮

會話對方disabled 用唔到

換 android啦

做咩去監獄 係咪去搞gay 又唔打俾我

痴線 拜託唔好害人

犯咁

其實咁樣拍拖有咩謂？
真心諗唔明

唔緊要，一樣米養百樣人，加油！
你絕對有權搵個唔會叫雞又願意俾你check住嘅男人

不過唔係每個唔偷食唔叫雞，光明正大嘅男人都鐘意長期俾對方check住
即係等於我唔會去北大叫「打倒共產黨」但我又好介意大陸監控一樣

呢d女 你要係床上征服佢先得

樓主係咪做過啲咩令條女咁唔信你？或者佢以前有俾人背叛嘅經驗
好多時女人會做到咁誇張check gps都係有陰影
我自己都試過因為前男友做過唔好嘅事而開始check電話
雖然知check電話係唔好/破壞信任，但..信心冇左就好難恢復
你同你女友傾下睇下原因係咩
如果只係單純疑心重，咁就難搞啲

點解要講出黎，女朋友本身唔知

佢第一次拍拖 純粹係佢自己疑心重

理閪佢剷撚咗佢啦
男人老狗怕女人

冇用架，絲打
佢要出軌叫雞都一樣有方法，搞到自己同另一半咁辛苦冇謂，而且佢真係冇做嘅話好傷感情
你唔check，到佢真係做咗你仲易發現，既然冇得防備，都係聽天由命

哂鳩氣功能

有啲女人聽得多人出軌，自己都會疑心好重
會唔會係佢冇自信，所以成日驚你會走？呢種就難搞，你要做多好多嘢去幫佢建立信心，又唔會一時三刻諗通

垃圾

fake location

有兩個一樣嘅人

在量子力學裏，不確定性原理（uncertainty principle，又譯測不準原理）表明，粒子的位置與動量不可同時被確定，位置的不確定性越小，則動量的不確定性越大，反之亦然。

BB點解你呢幾日都無返工既

頂, 第日唔小心停左係富士大廈咪奶野
無得再141

巴打一定成日去學術台

呢招唔 work
對方見到個 device 係 iPad 唔係 iPhone
同埋會顯示 iPhone Model
出多部電話先得

最重要係我冇ipad

同絲打你差唔多情況
我即刻揸車出去捉佢 不過佢好彩佢唔係叫雞
但被騙都好傷心失望

咁嘅女朋友都唔捨得丟，廢物
係咪諗住結婚之後帶埋佢返工？

早排識左個sp教佢咁做 唔知係咪你條女
佢check完你唔係佢附近 扮野煩下你
跟住就同我搞野

見面時帶iPad 係身就得，不過大前提要記得帶

買多部手機

同依家男朋友未一齊之前
已經成班fd都有用
的確係幾好睇到佢係邊
知佢係某個地方做緊野 就唔會煩住佢咁

用開an機,
不過ex都試過想咁check我。
之後我用個fake gps,
一時定自己係阿富汗,
一時定自己係北韓,
定多幾次之後,佢就覺得個野壞del左

一段關係咁無信任分手算啦

我仲以為佢用新果個量度長度app 度你條j 同高度

買多部apple機 將部機放係屋企 個定位改另一部機

0分重做

iphone用到人蠢

咁你有咩怕俾佢知？
佢都係緊張你姐

如果雙方都冇野要隱瞞
其實我覺得個功能幾好...
起碼有咩事果陣即刻定到位

至少你知你自己開左個應用程式比佢追蹤到
有聽過一個男仔襯女朋友去廁所
開女朋友個WhatsApp send女朋友手機既座標再del左女朋友手機上面既對話record (只係女朋友部手機到見唔到)
呢啲control freak真係不了

我女友本來都係
重要啲reference來自tvb
花左幾年時屌tvb同埋知我懶過鬼
現在都懶得理我

新功能？？
你都係唔好用iphone 啦！

有必要時咪轉返做手機分享囉

用咩手機同蠢唔蠢係冇直接關係

因為你ex做錯事就去懲罰現任男友

基本上一個男人懶到乜咁都有好處
對住自己女朋友都懶得氹，自然唔覺得佢會有咁好心機應付其他女人，就算有日變心，應該都好易睇得出 (玩到熟晒手扮懶唔計啦)

九叔

懶溝女
現在嗰個又夾又好

其實唔係好明點解有啲狗公係中意周圍flirt
有時間留黎揾兄弟重好啦

係 就你係人情 飛你係道理
當全世界欠左你 對你對人都唔好受
唔好用以前黎做籍口去傷害新既人

使乜logout login轉來轉去,
買多部電話,
去玩時咪放部iphone係屋企,
飛線去另一部電話咪得囉

仲要諗破解方法
直接話唔用好過啦

樓主女朋友好彩唔係Find IPhone 唔係仲多野挽
嬲起上黎重set iphone又得 鎖你機唔比你用又得

仲敢識男朋友，仲有咩陰影

CLS

咁呢個又over咗
比你check都算
又鎖機又呢樣果樣真係屌鳩佢嫁
想分手咪出聲
再者人地個功能唔係比你check自己伴侶係咪去偷食囉好冇

同男朋友異地戀 靠呢個叫對方起身 仲有要温書唔掂電話可以叫佢鎖機事半功倍

Check果下已經over左啦

都好啊， 我都想有人管下我

拍得拖嚟重要check嚟check去
不如唔好拍

樓主坐左幾多年？

岩岩坐左冇幾耐

Check唔check自知知對佢有幾多信任
就算唔check都只不過係個形式由佢係度擺

建議你唔好用family share ，如果唔係 佢可以係find my phone 搵到哂你全部機既位置

其實一直都咁諗
要偷食 實有辦法呃到你
真係個個神探上身查到出嚟咩
晒氣啦 聽到都覺得辛苦
緊張得幾耐
除非偷食得嚟又柒到加零一咁穿晒煲啦

一直緊張只會一直唔開心不如放手一搏

啱阿
太緊張只會有反效果

成日check住對方的話 你自己又煩 對方又會唔開心 就會變到好似我咁

拍拖為開心 吊頸都要抖氣㗎

女朋友都幾唔信你係咪有前科
不過郁少少就好易亂諗就真
下下都要開個app黎睇真係煩過老母

樓主睇返條女
條女一定：你做咩成日Check我啊？姐係唔信我啦，分手啦

我冇前科啊 一直都對女朋友好好

安全感比多未？

你女朋友咁關心就好，厭三厭四

多到瀉出黎 電話都比佢睇過

寵壞曬

咁我係咪保留下神秘感會好d

好睇女朋友點諗 本性難移

唔好講出黎啦
俾d女知道咗 以後點算

有同女人做埋family share
佢直接用find my iphone睇我係邊
不過係為左提我落車（我一上巴士就訓 成日坐過站）

我又試過用黎幫佢揾番跌左既手機
一禁部機就響係幾方便
我地是但一個啲手機ipad周圍放好易就揾到

而且我咁光明正大由佢睇佢反而對我放心😂

利申：我一開始同佢做family share係未識用find my iphone
只係為左share icloud同apple music（個陣仲未係我女友）
係佢發現同我講番 我又由得佢唔理

其實報到都已經好夠啦 反智到極點
只會越嚟越神經質同埋疑心越嚟越大
辛苦自己又令對方難受 監控WOR大佬

慘過支那仔比中共監控
幾時有個女朋友信用評分比你，太低分唔比扑野